# ยังไม่ตายเปิดบริการย้ายแอปจากเมนเฟรมขึ้นไปรันบนลินุกซ์COBOL LzLabs #
ภาษาเริ่มพัฒนาขึ้นมาตั้งแต่ยุคหลังสงครามโลกครั้งที่สองไม่นานและใช้เรื่อยมาจนบูมในยุคเมนเฟรมช่วงปีแม้ว่าจะเสื่อมความนิยมไปนานแล้วแต่ตอนนี้ก็ยังมีองค์กรขนาดใหญ่มากกว่าบริษัทมีระบบสำคัญรันอยู่บนเมนเฟรมโดยไม่สามารถหยุดใช้งานได้ตอนนี้สตาร์ตอัพจากสวิสเซอร์แลนด์ออก
ทำให้สามารถย้ายแอปจากเมนเฟรมขึ้นไปรันบนได้โดยไม่ต้องเขียนโค้ดใหม่ปัญหาสำคัญของแอปเก่าเหล่านี้คือเครื่องเมนเฟรมเหล่านี้หาผู้ดูแลระบบมาดูแลยากทำตัวเป็นคอนเทนเนอร์สำหรับรันแอปเหล่านี้พร้อมชุดเครื่องมือสำหรับการย้ายแอปจากเครื่องเมนเฟรมแม้ว่าจะมีเครื่องมือต่างแล้วแต่กระบวนการย้ายไม่ได้ง่ายในระดับย้ายได้ในทันทีระบุว่ากำลังหา
ที่เข้าไปช่วยลูกค้าย้ายข้อมูลเพื่อให้กระบวนการย้ายทั้งหมดสำเร็จที่มาภาพ
COBOL LzLabs LzLabs Software Defined Mainframe SDM Red Hat Enterprise Linux SDM COBOL LzLabs system integrator TechCrunch LzLabs IBM type 